女朋友唔送我返屋企

有乜方法可以令女朋友送我返屋企

利申 啱啱送完佢 一個人返緊去

$$$$

同居

有女朋友仲嘈生晒

黎我到幫我含撚

兩件男人老狗使撚送咩？

呢啲臭港女係要教訓吓

買層樓一齊住咪送你返屋企囉

佢趕住嚟我屋企呀
點送你

利申 成日送男朋友
但佢送我次數一隻手指數曬

送男朋友返屋企可以確保佢之後唔係見第個